淫之呼吸！女星神還原鬼滅戀柱 「深溝爆乳」炸飛襯衫釦子

日本動畫《鬼滅之刃》在全球具有超高人氣，不少COSER也爭相扮演鬼滅當中的角色，日本知名AV女優深田詠美也跟上這波熱潮，先前她才cosplay可愛的禰豆子，這次尺度連跳好幾級，直接扮演在動畫中擁有一雙巨乳的鬼殺隊柱成員「甘露寺蜜璃」，神還原襯衫釦子爆開、露出深溝美胸的戀柱，立刻引發網友熱烈討論。

▲深田詠美的推特有166萬人追蹤。（合成圖／翻攝自深田えいみ 大喜利AV女優推特）

深田詠美是日本知名的AV女優，時常在推特上分享美照，每次裝扮都讓人相當驚艷，1月15日，她挑戰《鬼滅之刃》中的角色「甘露寺蜜璃」戀柱，只見她神還原戀柱的綠、粉色相間的頭髮，也穿上她專屬的鬼殺隊制服，只見她胸前2、3個釦子整個爆開，露出一雙性感美胸，胸前「深溝」讓人看了快噴鼻血，只差沒露點，尺度直逼18禁，與動畫中害羞又性感的戀柱造型，十分相像。

▼▲深田詠美扮演戀柱。（圖／翻攝自深田えいみ 大喜利AV女優推特）

事實上，她上次也曾COSPLAY過《鬼滅之刃》的角色，扮過禰豆子，也獲得相當大的迴響。這次她挑戰戀柱，深田詠美也留言「戀之呼吸，淫亂柱」，引起網友熱烈討論。戀柱照片一出，目前已有4.5萬名網友按愛心支持，紛紛表示，「我的眼睛只看得到胸部」、「好可愛啊～」、「我已經被迷惑的不要不要了」、「好想變成鬼」、「實在太強了」、「又色又可愛」、「Damn beautiful」、「真的是全集中」、「簡直要升天了啊」、「我覺得妳很適合」。

▲深田詠美的禰豆子也獲得好評。（圖／翻攝自深田えいみ 大喜利AV女優推特）

為新AV宣傳鋪路

假人

佢d片好仁

膠之呼吸

On9，我直接去買戀柱d figure 來J 咪得囉，反正大家都係假+膠之嘛!

諗唔明咩人先會走去J依件膠人
人膠就算
波都膠既
美谷朱里世界第一

個樣又膠 對波又硬到岩石咁

傻人先J

正過牙隱

好仁都可以唔丁

想睇佢cosplay

呃啦呃啦

又要豬突猛插啦

真係唔明哩件人造人有咩好睇，講淫大把av女優又天然又淫賤啦

美谷朱里

Nani

對石頭波還原岩柱